[A/I]ChainChronicle[51]執左sosad

1

2

Quote上quote

Sosad

369

雪雪係邊個

當地警方相信有人在園內洗手間產子，嬰兒由園內流至污水處理設施，正調查事件。

【罕見事故】東京迪士尼污水設施驚現嬰屍 疑有遊客園內產子
←短片

蕭正楠

千億負馬

[有片] 今日叫左個同事出去旺角買波衫 點知.......

岩岩聽到

全部都係一立呀！！

終 於 執

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

上lihkg 成個禮拜都係呢個廣告banner

點解你個天才肥左既

yui 老婆泥人整容後

食得太多

女

喜愛古日本

黃腦search開咩就出番咩廣告

聽日都要開工

送個張中左，尋日用彩coin中左巨人妹，唔怪得精靈王追過黎

收工

向ot說yes

姫路除左姫路城仲有啲咩

姬

路

比羅斯

現充虎

到底點解杏沙子同lefty hand cream可以咁高質

雞仔聲都高質
冇kobasolo幫佢執的話業餘到爆

出ps plus廣告

我要買ps4 pro牙

本身都想換
但見佢依家可以連external hhd
自己買左個4tb就算

正wo

台仔係咪食開屎
有d 咁都入到榜

1間都冇食過

以後出既驚可能越來越lag

許留山都有

泡仔

台仔。。

翠華

翠華都第七係咩玩法。。

淨係食過泰昌 想喊

老母比得一千蚊我食下個禮拜晚飯 有冇搞錯

預備日本生活

14x29=406仲可以課反返pack

葉山蠢人

屌睇左2星期

🤥🤥🤥

有冇人要買野 京都

京都妹

真係諗唔出有咩想要

我淨係想要八橋

如果慳d 食到大半個月都得

煮野食先

台仔世界第一

好難諗食咩食一個禮拜

爭shit168小時

m記kfc tam 爭shit

有突課左佢

日本虫有無自制過飯團

附近冇真shit

佢叫條女整比佢咪得

一千蚊夠我三星期啦

duck pro

家用refund

哈利路亞 餐s

噢 祕啤 撈尾啤

污再生

髮再生

矛

gay佬城

2d

邊撚個係2d gay

突然の電話を受け、待ちに待った加藤恵との誕生日デートをドタキャンして倫也が向かった場所は――病院だった。そこで知らされた予想だにしない状況に、倫也は大きな決断を迫られ……!?

屌你又黎

好想去

去過

sam

又哂錢

屌佢老味拖完未呀EBAY
ON99咁拖撚左我成個禮拜都仲未決定到條撚樣係咪呃鳩緊錢?

you有成千蚊應該請食飯

屎就有得你食

2026 弘前城見

vv

你地班hihi全部今日都day off

個撚樣由三月頭話我唔回水俾佢講撚到月中
仲未決定到佢係玩野定真有其事
真係cls
你買野有問題唔即時同我講番，證據又冇，開個file想report我呃鳩我做full refund，你呢啲撚樣真係全家生cancer死就啱喇

屯市d廁所有陣西瓜味
巧能正

課金就像吃飯一樣

應該係啲空氣清新劑嘅味

哦
正常啦

等多一粒鐘應該有結果

話說今朝睇咗救殭清道夫
唔錯可以支持

我再慳d可以食半年

屌你咩丸戶

how

屌變撚左ヒッキー
一路食飯一路睇書一路笑

文青

打飯

九戶寫野幾好笑

我食成年都仲有1000蚊

Real full day

又播奪命金

雲海 陳雲海 8mins

昨晚幾過旺角……前面一個型男，似係帶住個日本仔，用英文講解香港風情。日本仔對經過個紫色「xx小築」招牌好感興趣，型男笑住話:「You can eat girl here！」我幾想修正佢，帶人開房同一樓一唔同果喎！😂……但都係eat girl！佢啱！

呢個型男可能係春哥 一定唔係cfu同long師兄

エミール／絶望

一經信和暴雨瀉

new hand lm

我食成世都仲有1千

五餅二魚

你O成世T都冇補水

俾人搶左成千蚊

咩事

老細話刑天日日係公司訓24小時唔走 要收租

反左面既親戚四季擺酒，老母要面要出席全家封成五千蚊

笑撚死 笑撚死
OT返黎d錢唔夠比人情

我都唔明點解要人比人情
都仲要叫請

反左面仲去？

你下個月家用俾少番一千咪得囉 佢要面關你春事め

依首歌送比你地既

落力為老母 高考好分數

反左面緊係去 人情都唔比

報紙

問我老母

封報紙

去叫雞唔撚好

上一輩真係好撚要面

大拿拿五千蚊

4!

你要o幾耐t

OT冇補水

慘

撚知

笑撚死

你唔去俾少一份囉
一家幾口？

快d推爆呢個post賀賀佢

我問左我唔去都要封五千，淨係我老母同mary都五千，我緊係去食佢一餐

祝天下有情人都係兄妹

三個都俾五千，有冇咁要面呀

請埋我啦不如

我撚知牙

唔熟果d去酒店
800一個已經算俾面

四季🤔

通常唔去

好撚on9
差少少夠我去兩次日本

唔撚理啦
佢擺得起四季都唔會等錢使啦

四季牙 好撚大間 好撚勁牙

禾甘大個仔刀未去過日本

我通常跟相熟程度黎俾
佢要威係四季擺關我撚事

點解我要夾錢請人地去4季咁on9
佢冇錢就咪撚去果度擺

第時包比班契弟一定包1蚊

同條仆街熟撚到反晒面冇聯絡成三年

禾刀想知牙

唔係包聖經咩

唔熟ge我一定唔會去
熟ge我會包1蚊

四季豆?

才哥結婚請唔請屍屍post飲我一定封一蚊雞

應該唔會結婚

我記起那年春哥

btw你封一蚊俾我冇所謂呀
女家收人情ga嘛

又有女

考左兩頁古
笑死我了

有請cc post既朋友出黎影相

你大把唔皆在

金城武 星野源

屌有聲，
如果真係到時都唔個上去定唔上去好

ccpost果台應該會係新郎行山認識ge朋友

...................................................................

😏

睇完啦？

唔係爬塔咩

娘娘擺酒都冇請佢D CC朋友

巫山

一半 岩岩睇到開口唔做佢女主

有請龜頭

技術性調整 嚇我唔到ge

將軍同朋友唔同level

有請新娘既ex出黎影相

你又擺酒沖喜咪得囉

搵緊丸戶地址 armarm買左刀片

但就咁睇都睇得出九戶條撚樣有撚排寫
點解會話就完 唔通後半本超展開？

你睇完最後一頁有冇下回最終咪知

等禾劇透

睇目錄有13 prologue

啊 睇錯字 唔識睇中文

巧撚悶

為什麼會變成這樣？
第一次找到生命中的男主角，第一次找到知心的好友
兩件開心的事同時發生
最後為什麼會變成這樣？

禾來透

跟住播op
然後倫也變左社會人 入左去...下略三行

dllm最肝心個位無jer 要等gs3

加粒糖

法國又出事 係咪痴線

好撚煩D親戚

刑天幾時結婚

屌你老母 禾刀想有女

巴塞球星恩尼斯達表示，如果泰亞高未來真的回到巴塞，那對球隊將是個巨大的好消息。

對於自己的續約問題，恩尼斯達表示：“我不會僅僅為了留下而留下，但我一直強調希望在巴塞結束職業生涯，至於續約與否，這都不會影響我和巴塞的關係。”
對於賽季目標，小白表示：“我們依然三線作戰，這很重要，一切皆有可能，有的時候幾週內就可能瞬息萬變。”
對於巴塞有意重新引進泰亞高的緋聞，小白表示：“他是個成長於巴塞並且在最高水平踢球的球員，也是目前最好的中場球員之一，如果他能來到巴塞，那真是個巨大的好消息。”

回家啦

新拼圖王

你自貼我介紹女比你

春哥d女多到周圍sell

勁

多女到彈俾人

春哥找數牙

即刻潛水

我同天天結婚算la

搶槍比軍人射死

舞獅好好戲

阿哥邊位

派西斯老師

屌你老母 開席啦仆街

睇姊妹

班姊妹港女到仆街點會睇得起毒撚
如果才哥春爺佢地就出晒水

開席啦 仲影撚夠照未

7點幾就想食野 你訓醒未

俾成千幾蚊一位架俾下面得唔得

而且琴晚返工到依加冇訓過

打住手機驚先啦

你又唔洗影相 咪訓陣

刑天會唔會壓力爆煲

銀包乾塘先

巧撚餓同眼訓

d姊妹好危險

恥笑刑天
以下開放跟隊
1 毅進星

2 刑天

3 OT

4 天天

幼女戰記ED 簡直係為悠木碧度身訂造

仲唱咩撚歌 開席啦柒頭

衝上去唱阿牛

睇菜單冇翅

環保撚

天仔係咪飲完再返工

唔係有d小食食下架咩 我表姐係香拉擺都有

係 我屌左兩件蛋糕
好多曲奇

我果陣係有d煙三文魚加塊多士係底 其他唔記得 成十年前

我記得有馬卡龍
不過我好憎

窮撚冇食過馬交龍

唱呢首
譚嘉儀「最後也分開」

祝福聲想你都聽到 可記得當年

婚紗中背影雙雙遠去

D垃圾西餅而且見到大量支那人用手攞用手簡揾鬼食

好想食 好似好撚正咁

貼錢買難受

做乜變左睇高登藍斯

佢d英文好好聽

禾刀覺 貼錢做佈景

蘇格蘭佬一句三個fuck

佢果個簡單煮個節目真係好似好易咁

冇送食一路睇佢煮一路食白飯 幾開心

影黎睇下

it's raw

咁開心一定係唱啲喜慶既歌啦
年年都有今日歲歲都有咁朝～

扮環保唔食翅

個翅變左鄧足私雞

聽講冇翅人情平兩百架

唔係真係熟嘅話真係唔會去飲嗰個人嗰餐

有冇叫蝦球伊麵食住先？

如果屍屍post請我會開心去飲架

唔係要自己俾架咩

開席啦柒頭

梗係入佢數啦

平左啦衰仔
唔係俾6千牙

有得點餐ga咩

八點半都未開席屌你老母

好明顯冇9點都唔會有得食

屌你老母 口水多過茶

一陣請表演嘉賓唱完再到新人跳舞表演
然後講感想
10點啦

仆街由第一相識講起屌你老母

熟都唔啦 自己去一個人on99坐成晚 不了
除非一班熟

yes

成長片播成5分鐘仲未完

開席啦

去飲都ot

講完未

一道菜講一段

留係屋企打機好過啦

屌你老母 真係新郎唱歌但走晒音

[分享][有圖][慎入]買咗部check精機

終於上乳豬

一人一片

[冇圖]ot去飲直播

有無巴打知用iPhone 有JB
但開game 彈app
有無方法可以解決?

del game

成長片都唔夠連影結婚相都有制作特集

其實去飲一係等食野 一係等飲酒 一係等數錢
都唔知晒咁多時間做乜鳩

條魚蒸成咁

濕鳩婚宴有幾濕鳩 你問我答

未上

濕鳩刑天冇圖

Del 左再安裝都無用
照彈game
我IOS8

4i god here?

我上次去果個19都算
屌你5*級酒店整d垃圾比人食

睇俾幾錢架啫

最伏通常係老母既「朋友」推介

5星酒店萬5食垃圾

俾得起五萬可以升級轉成狗食

我覺得唔關事 係d廚根本垃圾

park lane果度好好食

禾好肯定四季同美心酒樓質素一撚樣

我記得香拉都唔係好食

12000一席

我上次唔差wo

四季先萬2
唔垃圾都唔得

認真我好少去飲屌d野難食
上次去朗豪坊果間真係忍唔住

根本去酒店食只係食個朵同環境，好食ge唔去酒店都大撚把

上面一間都冇食過

食過美心

上菜果條友仲要弱智黎
第一次去酒店見人分野都分唔勻

我去過一個直頭播埋求婚片段同心情訪問

唔知以為我地全部去晒飲

變咗做去飲中伏訴苦post

去過一個新娘結次婚之後一個朋友都冇晒

你老婆

一圍cc枱

我果次食西餐

屌你老母 唔撚播片 上下度菜啦

lined u

去過一次 將我地全家放左去同班酒鬼坐
原因係唔想搞到女家班賓客
佢仲要明知係酒鬼 搞到我比人渣波

佢成個華擊團都係朋友

今日唔問

原來係女
pmed

究竟ot要ot幾耐先飲完佢個餐

終於認有老婆

笑死 十點先食得兩塊豬皮

睇黎冇12點都唔洗走

ot人生

十點上左4度菜

去飲刀有得OT
咁既人生我都想嘗試

諗起你係四季翻屋企都幾爽

雲加好波

肥仔波

匪區

禾刀吾想

Call G可能都會比你OT

食緊乾燒伊麵留名

冇人知我地址，冇炸彈可以收

係屋企lm

想幹

終於上到魚

那麼醜的妞

上網打機最怕遇到豬隊友！甘肅蘭州一名網民在一間網吧內打LOL（League of Legends，英雄聯盟）時，隊友實在太爛，令他的排名下跌，他氣得一頭撞向電腦的顯示器，頭部傷送院。

網上照片顯示，這名穿黑色上衣的網民真的一頭撞上顯示器，顯示器上出現一個大洞，他的頭部有血跡，多名網吧工作人員之後扶着他，之後將他送院。職員稱，事後被撞的顯示器已經扔掉。

事發在周四（16日）下午，這名網民在蘭州西固玉門街一間網吧打機，疑是與他組隊打機的隊友令他排名下跌，他一時情緒失控，便一頭撞向電腦。

「完全理解！」不少網民稱都曾經被豬隊友害，「那種憤怒真心控制不住」，也有網民取笑，撞爆mon的網民應該是有鐵頭功的，建議其他網民「以後去網吧記得帶個頭盔」。

咁都醜

最撚憎米奇老尾

咁快有劇透不起眼下一本既ending

寫都未寫點透

打錯，插圖加對白

抵呀！再次迫你飛大阪！12月14日前出發！包20kg行李！香港往返大阪只需$950 – 香港航空
詳情：

想平飛大阪！香港航空終於開賣埋11月同12月飛大阪平飛！$950飛大阪，香港往返大阪只需$950，連稅$1,369。連稅千三蚊坐傳統航空飛大阪真係無得輸咁滯！香港航空有20kg寄艙行李，呢個價絕對抵過一眾廉航！暫時所見以下日子都有平飛...

4i又飛

得罪講句
你老母以為好有面
其實對家只係當你傻仔
他朝你結婚
你估下人地會唔會封多過一千

又係時候睇垃圾皇豬波

刀矛女典結牙

九戶

男家既屍屍post朋友請上台影張大合照

納豆芝士漢堡

可以一戰

超邪惡

下之咩話好撚難食

結果坐的士返天水圍

rich

納豆口感已經衰

刀系一次姐五千都俾左，三四百蚊巧少姐

差唔多
如果九戶唔玩野我諗應該真係就完

到左屋企

唔洗番工咩

禾返5day工作架

吾有上將

5K飯

火柴 買火柴嗎

死皇狗負碌足球 收皮啦

捱不大 捱不大 遺失中 找註解

好假

5k比左咩?

e個先有本體

反面親戚

老母面子

支助人去威

睇名校post見到tart

ot話說我識人今日結

最後兩本 慘牙

G

on9？？？？

點解唔出茜
我最鐘意佢

法國自己睇書又慢左

點解一年出咁多我惠figure
仲要第二季都未出

未出既仲有5隻姐

邊度黎咁多錢

突然好想打丁

叫囡囡幫你打

鐘意到要買齊咁誇張咩

早兩日同master9食飯，見到佢漂灰咗個頭～

我都好想染頭髮

佢隻隻都整得咁靚

唔爭在買埋1:1

大佬企去左邊

襯後生

左kabee 右???

番左去thanks joe

diu牙

9 cfu

吊

Thanks joe

多謝牙祖

rhx koe

屌你樓上一早係度唱粵曲

為妳彈奏蕭邦的粵曲

現充出哂街

今早9時32分，有途人發現停車場最底層內有多輛車輛起火焚燒，火勢猛烈，更一度傳出爆炸聲響。消防員接報到場，約半小時後將火救熄。

【富強苑停車場 多車起火傳爆炸聲】

扶清附近

係對面

連廣告都出毒野

正呀喂
不過冇錢

爆得勁唔勁？

唔知 我見唔到 又聽唔到有聲

對面都見唔到

扶他食緊女邊得閒

我屋企唔係對住果邊

扶清

我對龍翔道

扶他啊

🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣

落雨未 好撚難頂

牛屎區好大雨

MO APPLE

YES

BAD APPLE

今日睇恋するメトロノーム先

半個天才

搵到你另一半未

阿才與阿天

抽煙的人有故事🚬

事後煙

乜依排咁多食肉菌

痾屎都會中招

有傷口都唔知啦

連痾屎都怕

日日都係公司痾屎 好驚

世界瘋了

扶清典睇

唔敢係醫院屙屎

我每日都係屋企屙屎 射下水花 睇黎我既大限將至

天才與瘋子

唔好r屎忽r到爛

原來有得咁屈學歷

咁淫賤

我睇左幾個月D搵工網都覺佢地真係好睇重當屆畢業+本地生(包括外國人)

好勁 好想去

屌你老母

禾要同扶清組成新TYPE-MOON

公廁好可怕

當然也有老師說話很直，為了學生好CG概論老師上課第一堂就問
"聽過OCULUS的舉手"
"聽過GDC的舉手"
"聽過MORPHEUS的舉手"
"聽過VULKAN的舉手"
"好 所以剛剛從頭到尾沒舉過手的人，你們來念這學校幹嘛?"

唔係話食肉菌來源係鹹水咩

又係講間學校既

可能有錢請中文打手

就係唔識先黎讀

諗起清水健奶西

清水健隔離個新米男優rip

thanks joe

is me

好想學日文

滑姦奶

那謝滑卡啦拉依攞

現充日

このリア充め！

其實加藤惠邊到不起眼

育成左年半先有晒特色

春哥失蹤了

一個女仔去地獄鬼國真係送死

鬼妹左膠去印度第二日就被殺

春哥去左同班mk打mh

之前唔知邊個content farm話有個十幾歲o靚妹同印度仔拍拖

說好的自貼呢

港女會話係港男偏見
葡萄人地係咖哩腸
出左事就唔見人

咖哩腸有乜好葡萄
支那同咖哩最討厭人種當之無愧

是咪考個TOEFL好D?
又要成千銀

又露點又露毛

老母叫我俾錢個妹同佢男朋友買樓
仲要佢地未結婚 仲要買完唔落佢名

都痴撚線

你不如話中左傳銷陷阱 賣香薰發達好過

btw 成個星期冇野玩 想點

痴線

簡直on9

落你名

CUT有線咁有錢

求其都拎得出500萬cash

利申有俾家用
而家想連家用外果份都鑿埋

有d蠢老竇老母做負累 真係做乜都冇撚用

我好撚窮嫁咋
而家擺明係乞兒兜那飯食

我老母口中個plan係
我個妹男朋友出一份
我個妹一個崩都唔撚出(有錢佢都拎晒去fing 去招呼朋友 去旅行)
然後我同我老母夾左女家果份

然後層樓淨寫佢男朋友名
我個妹話佢問過d律師朋友 佢有俾錢落去 就算有咩唔岩臨結婚前分左手 佢都可以拎得番

點解我老母會講得出口嫁

咁落你老母名

on9999999999999999999

on9

咁點解唔寫埋佢名？
到時打官司唔駛錢？
佢賣左層樓走路返大陸邊度追返啲錢？
好撚on9

問過d律師朋友咁威水咁咪叫對面淨係落女家名唔落男家名試下囉

定你老母諗住男家俾490萬女家出10萬所以唔好意思落自己名

不如落我名 反正你地兩個都有份供

為左第時買多層樓唔駛俾多D錢
今次唔好聯名，淨係落我名先
過幾年買第2間就落你個女名

要食15%印花稅?

我淨係唔想俾人打劫

佢地成日都係諗第時住緊呢度層居屋寫俾我 我就幫個妹搞掂層樓
但我根本唔care

老竇果邊有遺傳病
中左的話50歲左右就會失去工作能力
淨係可以日日係屋企刷師徒(如果未執)

到時真係安樂死好撚過
留多舊磚頭俾我亦無意義
更加唔洗講會生仔將呢D垃圾DNA留落去

咩遺傳病

要補地價先得好似係

你去驗左基因先咪得

對住呢D廢老
真係唔識講野

如果有2-3個巴打一齊夾 我搬出去日出康城住好撚過
700吹都係16000 17000蚊租
而家住緊果度你想點就點啦
唔好再拖累我 俾我慢慢儲錢去荷蘭安樂死就得

顯性遺傳腎病 老竇有的話 子女1/2機會中
中左冇得醫
40歲開始病發 腎會慢慢壞死
大約50歲就可以洗腎度日刷師徒

如果你想確認自己冇事唔會傳落去先生仔
咁麻煩你等到40歲後

換左佢都得 但係有個姑媽換左2年後都係88
食得多抗排斥藥 小病變大病

冇得驗 只可以KEEP住每幾年一次照超聲波
照到=中左兼已經開始病發
照唔到 = 當無事先 過幾年再來照過

顯性遺傳點會冇得驗
大不了睇私家叫佢sd去美國

好恐怖 好似計時炸彈咁

唉

SEND SAMPLE 去老美係得
不過貴囉 同埋我想搞掂份醫保先再諗呢樣野

睇緊邊間保險公司會受

我諗冇可能受 不過問下冇壞ge

暫時都係unknow
賭50% 唔知邊間肯濟

但保險公司ge body check一般都唔包超聲波
只係如果佢條款寫明唔包某幾十種病
咁都係晒9氣

手機聽歌較最細聲都好大聲有冇計較細d

換headphone

點揀

加個阻試下

有得試
試到有個個resistor 夠你先買囉

想死

好

套紫羅蘭睇黎都係劇場版

平身

個扶他睇黎都係食女獸

吾有上將叔叔

我今年整紫薯月餅黎賣

賺埋最後一水

有app控制音量

立囝

但求打個和

識d比得起1000船p ge男人

it's fucking raw

原來今朝係有人放火

好似得定錯覺
較細之前唔小心較錯最大 炸咗耳仔一吓

高登高登藍斯＝扶他

恋するメトロノーム好正

艾朗藍斯

EGOIST係咪收左皮

係 chelly嫁左比我

一落親雨個人就好攰

不要瘋狂的迷戀我 我只是個傳說

扶清報邊間話？要幾錢？

新宿hal

未度wo 聽日番到公司度下

成110定130萬羊，典有錢

70牙?

一年定兩年

兩年制

咁唔係好貴jer

以我所知jasso獎學金應該一個月有3萬羊生活費？
應該所有外國留學生都申請得

無睇錯係每年110～130

3萬羊爆個房都冇左

咁你係咪唔要

可唔可以用半張大學cert換返8萬港紙

btw扶他你真係唔試下報文部省個獎學金？

有得申就申

果個唔係要入左u先有架咩

報左佢收你就幫你安排語文學校1年+專門學校/u

扶清真係拎去爆房

比班mk搶黎爆房

有冇限年齡？

35以下?

26

果個完全唔洗學費
每個月12萬生活費 係果邊屌西都得

經濟能力証明

我睇果個要22以下既?

果個係UG
應該有個PG/專門學校？

好似要跟大學報

唔去日本可以點學日文好

Ｂ〃學部留學生
1. 資格:
a. 只限香港及澳門身份證持有人(頇持有由香港或澳門特別行政區發出之旅遊
證件)
b. 年齡為 17 至 22 歲以下者(赴日當年的 4 月 1 日為止未滿 22 歲)
c. 曾接受 12 年正規教育(即相當於 F.6 畢業程度)
2. 留學期間: 翌年 4 月赴日，為期 5 年(第 1 年日本語教育，4 年大學課程)々
若選修醫科、齒科、獸醫科或藥學則為期 7 年(第 1 年日本語教育，
6 年大學課程)。
3. 獎學金金額: 每月約為 12.5 萬日圓。 (視乎學校地點而有 2～3 千日圓的補貼)
4. 名額: 2 至 4 名。
5. 申請辦法: 每年 4 月接受申請，請往以下地點查詢及報名。
學生資助辦事處
(九龍長沙灣道 303 號長沙灣政府合署 12 樓，TEL: 2150-6110)
澳門學生請往教育暨青年局
(澳門約翰四世大馬路 7-9 號 1 樓，TEL: (853)397-2507)。
日本駐香港總領事館
（中環交易廣場一座 47 樓，TEL: 2522-1184）。
6. 選考方式〆6 月中旬截止報名，7 月中旬筆詴(日語及文理專科)，7 月下旬面詴。
應該係依個?

唔洗ga
我中學都係自己掉表

咁你夠左22就rip了

對牆好失望

Ｃ〃研究留學生
1. 資格〆
a. 只限香港及澳門身份證持有人(頇持有由香港或澳門特別行政區發出之旅遊
證件)
b. 年齡為 35 歲以下者(赴日當年的 4 月 1 日為止未滿 35 歲)
c. 曾接受 16 年正規教育（即相當於大學畢業程度），或就讀最終學年者均可申
請
2. 留學期間〆 翌年 4 月赴日，為期 2 年(或 10 月赴日者，則為期 1 年半)。
3. 名額〆4 名
4. 獎學金金額〆每月約為 15.2 萬日圓～15.5 萬日圓。
(視乎就讀課程而有所調整々 也會視乎學校地點而有 2～3 千日圓的補貼)
13
5. 申請辦法〆每年 4 月上旬接受申請，請向各大學學生事務處查詢及報名。海外
學生或已畢業者可到日本駐香港總領事館查詢及報名(中環交易廣場 1 期 47
樓，TEL:2522-1184)。5 月中旬截止報名。
7. 選考方式〆6 月上旬舉行日語筆詴(強制性) 和英語筆詴(選擇性)、並於 6 月下
旬舉行面詴。

貼錢畀你過日本讀書

得2-4個位

正路我都申唔到 都係諗入u果個算

35以下

隻狗甩哂d眼眉毛

問左日研fd子其實得兩個位+mphil咁難考

on9
私樓果d你慳完就幫其他人埋單 咁就又局俾幾十蚊

公屋果d dum落街垃圾桶都算有手尾
一係直接放後樓梯 一係直接dum落街邊

天長

去到星期日做一日代購+平時打工算

過去做演員 金城武

天短

認字特警

薯片今日特辣

最憎食士多啤梨

士多啤梨鼻

佢扮貼地 食TAM?

扶他: 特辣要加錢貼乜撚野地

岩

扶他：特辣會傷味蕾，不了

招人係中西區陪我跑步

係

又中出西窿

Switch 機身上有 microSD 卡槽 , 不過原來是無法備份 , 所以有卡槽都沒有用 . 而官方亦已經證實 Switch 的遊戲記錄只會儲存在 Switch 的主機內 , 暫時完全沒有方法可以複製過去其他媒介(包括 microSD) . 更值得留意的是 Switch 只有 32GB ROM , 實際可用只有 26GB , 加上一些遊戲升級檔等 , 空間可以很快就用完 . 萬一用光之後 , 你想再玩新遊戲就需要刪除之前的遊戲記錄及檔案 , 十萬個痛苦啊 .

頂 老任

老任好波

我部電話都唔止用左26gb

你部電話解像度係switch4倍
計埋尺寸像素密度應該高10-20倍

唔明點解仲有人狗衝switch
wii有哂版睇
D弱智港女俾D廣告水兩水買返屋企又唔玩
至於任豚就...

老任好有日本公司既氣節

春哥

佢兩個一齊跑
中西區會唔會水浸

感動 頭先行過pantry個師姐比左一大疊notes同pastpaper我

又溝女

我這樣討厭 翔完美如此

行過都畀女聊

大家應該著眼係呢種薪火相傳ge精神

學到野 問人拎contact話send pp

傳宗接代

都見過真人仲講得出

出機戰我會鳩衝

買部紅白二百合一無咁嬲

save唔到不了

型

牛飯

典解南丁可以咁型

翔我浮起左果層皮應該搣左佢定由佢
到而家都仲未生返埋

翔=黑桐幹也

脫皮

擠左膿果度

政府擬採更嚴厲制度要市民捐器官

做乜鳩

邊度生膿

佢自己係咪要人捐俾佢

嘩屌你

好淫賤

聽日放假

咁崩

好悶

lily

我要官方全年齡

屌霞先生真係好萌

街邊太多人與車

立

而家有咩app驚玩

幾時先到月尾有新驚玩

彈幕驚

結城友奈套劇場版咁撚快有得dl

自從開曬fd list之後就無人用禾

我都係冇人會用

前傳？

私の2番目の推しキャラです！ #3月20日は英梨々の誕生日 #澤村スペンサー英梨々生誕祭2017 #冴えない彼女の育てかた #祝う人RT #RTした人全員フォローする

屌你

好一條if route
九戶快手番去寫game please

摸豚

呆呆

淨係識3係排隊

8 夢想

精液

屌

難過狗

可以咁加架

矛人

個夢字最上唔係廿黎咩

4 呆呆

屌 紅a

落紅 才哥又食一個處女

HKU最強罐頭刀

on9天翔係罐頭生產商

生女

才哥

寫開草花頭

翔清自己補番條女個處黎玩

去睇猢對騎

都無野玩
清體 探都廢事
login 熄機 完

現場?

我羅好撚勁

加瀨同學疑似動畫化

未來KD Ingram

開左間海皇足店

要儲巧多錢先跟到扶清

我諗住去到賣屎忽

越來越貴
但好好味

185金城武

發覺刑天真係唔洗訓

好好味

繼續食三文治

A2留名

琴晚9點訓左啦

扮咩

背景我條女

點解阿joe果度冇人個server都仲可以咁慢

證明唔關多唔多人事

拎到1千蚊 今晚食豪d

痴線, 係連仔呢邊扮多人呀

個陰愈黎愈飛 又要剪

根本高登係多cb rom

好想放假

mk

你條女應該堅持到去第4個卡包
你點睇?

咁都叫mk咁cfu一定係mk既極致

冇乜可能收皮 好撚勁

贏到禾死靈再講

淨係一下桶5/7已經夠顛

見到人玩龍爪撒旦一下審判秒左對面

死靈

最鍾意留隻冥守陰鳩D以為巴哈仔無敵

我隻巴哈永遠都係用黎清場 冇諗過可以拎黎打人

宜家黎緊最舊果副中速皇都好打得
乙g

前幾日見到仲有人玩冥府好感動
仲比佢1rd3張冥府收皮

我多數會豪13血比對面
打完清埸 再落多隻巴哈
靈魂卡組既野 最緊要相信自己既卡

禾通常留1張冥雞1張冥守係手
撒旦兩隻雙13都無用

乙姬好唔掂 實死

【體育】阿仙奴領隊雲加出「廠」成定局？未必！英國傳媒稱他已決定留效。

阿仙奴上周末不敵西布朗，錄得近5場英超第4場敗仗，領隊雲加賽後稱已為未來作出決定，言詞間暗示季尾可能離開執教逾20年的兵工廠，亦有報道指會方已擬定接棒者，其中多蒙特的杜慈乃熱門人選。不過，多份英國報章認為這位法國名帥未言退。英國《衛報》指阿仙奴董事局依然力撐雲加，即使球隊早前在歐聯被拜仁慕尼黑以總計10:2打敗，依然未動搖對雲加的支持，並會向他提供兩年新約。

另外，《天空體育》亦引述雲加的言論，指他並不在意歐聯大敗：「我的決定不一定與它有關，因為我20年來一直領軍列前4，不會是近期的戰果決定我的意願。這不是世界末日。」

上周末「兵」敗山楂球場，雲加全場都在噓聲中度過，有球迷租用兩架飛機盤旋球場上空，展示“Wenger Out: No New Contract”字句的橫額，而場內亦有高舉“Wenger Out”的橫額。

經過新一輪英超後，阿仙奴27戰得50分跌至第6位，被周日贏波的曼聯超越。

雲爺爺

乙姬真係唔知點解咁多人放
Saber/依家張535好用太多

仲有人放咩 冇見過

可能少左廁元魔女 AOE都少左
呢幾日乙姬過到7C落646 已經清唔走

死靈過左7C你放幾多係場都無用

前期換夠就等星爆 博唔到就

愛屍屍

隻隻職都有卡清 我放多d疾走打爆佢塊面好過

其實禾升緊咩職就會吹奏咩職

玩唔掂疾走皇
一遇到補血狗就好無力

是但 都叫輸少d 唔玩快攻真係好難贏 快d出新包應該會好d

大家樂88蚊

食唔哂

好眼訓但又要出去食飯

食秀吉 不過加左價 好撚肉赤

最近D球員 hea踢迫走領隊
我覺得好唔要得
隊波廢
換左領隊都係廢

我皇唔黎香港

十卜

請疤

興奮

性奮

愈黎愈多百合動畫化

百合應該取代bl成為大潮流

鼓吹同性戀

上白石萌音同神木隆之介拎最佳聲優獎係咩玩法?

嘩屌 本編完全唔出場淨係gs2露過面既嵯峨野都寫到咁正咁
屌你九戶

鳩派

套野紅就派

兩官天都屌打佢啦

我都拎得

雪菜個唱歌基友都好正

我拎左

[img]圖片網址[/img]

if route都唔俾沙由佳贏而係真唯既話我就寄刀片俾狗戶

敵基督

上唔到天堂

如果搞基又信神
咁會點

CC執左 ？

Yes

系

iOS睇唔到有呢個message

淨係iOS玩到

公平咩

叫左大家十卜jobs嫁啦

係 快d執埋ios等我脫苦海

梗係 個message 係CCV

而家打14w仲易打過九領50w

好想課金呀

中左扶他

負責任

搞完你唔俾錢
咪唔算叫雞囉

ok

明明冇食蒜頭 但係覺得個口有陣蒜頭味係咩事

好減凍

加熱

點解隻智慧牙個窿仲未埋哂

原來冇涵得塊皮

有冇人覺得好多醫生好仆街好睇唔起人

LIHKG @ Android

塊皮先係重點

岩 成日比翔清串

翔清說要女 便有女

140羊12塊

甘能平

我唔鍾意d豆沙太甜 偏偏好多都甜撚到仆街

超市

一定係辣殺

我覺得無咩分別

你D辣殺味蕾比譚仔殺哂啦

扶ching：要加一蚊不了

本翔

廢

拉親條9根

9gag

好痛

扯得太多 失去了知覺

吊真係好好睇

yes 要戒丁了

扶他

啱啱俾女上司污辱😭

戒丁改不了晨㪍

槍王黑澤

點解依首歌可以有咁q多個編曲

我唔會架wo

13日13個人自殺都可以話少係咩概念

13日130個叫正常

人身事故

好開心喔

聽日一定會更開心架啫

跌喔

依家廿幾度
男人老狗仲帶住條頸巾
見到都反胃

Sor9

cfu又開左幾個罐頭

唔好話醫生 好多醫科生都好串
做pj唔會同你傾 一下將人地做左成晚既野删左佢 問都唔問 但我又唔係交行貨
佢地覺得自己一定岩曬

me

打完20日dg 終於del得驚

講真醫生真係唔多勁，齋講開藥
藥劑師 (尤其外國返黎果啲）開啲藥好過佢地勁多
醫生要修既藥劑課程其實只係多過護士少少
知識往往不足以派上場（但實習醫生已經要狂開藥 ）

明明就應該醫藥分家 比返人地expert配藥
但香港啲老屎忽醫生就為左賺到盡
抬高自己醫生身份 眨低藥劑師既地位
結果係除左某幾間私院果班新晉醫生外
好多醫生根本唔識開藥 搵著病人黎搞
輕則要承受重好多既副作用
重則 醫好一範又搞出第二範 好on9

笑左
又一個覺得自己好勁ge藥劑師

我表哥做藥房都講到自己再世華陀

我i大藥劑

加左膠袋費之後茶記有望突破50蚊

不如真係帶飯算

真係好撚on9

有冇人tb團購膠袋

d 19茶記越整越難食 又污糟 加價仲快過翠華太興

其實醫院既藥劑師除左對藥名之外有咩野做

不嬲都話茶記垃圾 係高登仔先吹奏

加唔加佢都係加到50

yes
唔係冇好食既, 但係垃圾既太撚多

睇下醫生有冇開錯藥
d藥理果d係佢地熟d 有時病人本身食開d奇怪藥會裝
但係話自己對症下藥好過醫生真係

我果陣話佢地食茶餐廳d狗糧食到6-70仲衰過食太興比人屌到屎忽開花

佢地過份吹奏非連鎖店

高登仔成日話幫襯小店
屌你小店自己冇d節操點幫襯

頹飯難食
粉麵貴
小菜難食過酒樓

屌我叫碟炒飯濕既
次次選舉幫民建聯宣傳

叫d茶記收皮ok

有質素咪支持囉, 低質既就抵收皮啦

掉碟 扣底 手指插飯叫人情味

屌好似又奶7仔野

屌客=本土

澳牛
九記

最戇鳩係業主 經常加租
最佳例子旺角添好運
見你生意好少少 就想食埋你隻豬

就算外國分左家
都係醫生開藥架啦

人怕出名豬怕肥

加料先係人情味

其實係
自己搵唔到錢怨天尤人姐

將軍澳啲茶記勁貴

同班廢老敵視大學畢業既後生仔一樣

所謂外國d藥勁d只係香港醫管局孤寒用死d舊藥

根本醫生同藥劑乜撚都唔識
開咩藥都有副作用
我大鍊金術師甩幾樣野入個煲到搞兩下就一堆萬能藥
咩事都食佢又冇副作用

譚仔驚現跳跳虎

我食中藥

豪宅區牙

大還丹

有無媚藥

食壞人既野要問副作用翔

唔小心搶左1001 點醫

唔開post咪醫到
game都執左唔知你地仲討論乜柒

水區

前玩家

鬼片怨魂

vva

1001

下之咩

做乜post我出黎

有得估

Dont forget me

Dont forgive me

人渣

雞脾

joe

執得

Sword art online meets $ony Hi-Re$
濕晒

執柒左佢啦